屌你老母mtr

朝早咁撚多人搭都唔撚開冷氣，係咪on9架？
知唔知你唔撚開冷氣焗撚到傻
屌你老母

利申：今朝早焗到想暈

可以撳個紅色掣屌佢老母

咁比人屌老母既就會係樓主啦

攬炒啦

啱啊 萬一車長停車搞 跟手又成車客 睇下我屌唔屌樓主

以前MTR會開冷氣
依家月台又熱, 車又熱
舊車要開車先有風, 新車要停果下先有一陣風
冬天著得厚真係一身汗出番黎
有無得一人一EMAIL屌撚9佢呀